<h1>UKM STMIK BORNEO INTERNASIONAL</h1>

<p><b>Dalam Tahap Pengembangan</b></p><br>
<p><b>Tidak Mengajarkan Melainkan Belajar Bersama</b></p><br>
<p><b>Tak ada Guru Tak Ada Dosen</b></p><br>
<p><b>Jangan Manja Belajar Menyelesaikan Dengan Logika Sendiri</b></p><br>
<p><b>Jika Buntu Ada Google / Stackoverflow.com</b></p><br>
<p><b> Dan Masih Buntu Bertanya Kepada Yang lebih tau</b></p><br>
<p><b> Masih Buntu Lagi Berarti Anda Human error Bukan Sintaks Error</b></p>


